[重開] 一句講曬Kendrick Lamar定 Drake

當今HipHop壇，最具影響力嘅兩位

正皮 = Kendrick Lamar

負皮 = Drake (Aubrey Graham)

自膠比自己
開錯台

推

計最近兩首album既話
drake
首passionfruit loop左幾十次